我係咪基而自己唔知

我唔會食女朋友食過支雪條
唔想Kiss佢
唔想扑佢

代表咩

代表你女朋友柒

代表你右手係你女友，完

認真問

代表你根本沒有女朋友

如果你女朋友是catgirl

正常人都唔會，
係連登仔、狗公、咸濕仔先會，
即係表示你份人比較正經，
對於愛情並唔太重視肉體嗰部份，
可能會比較強調內心上嘅交流(估計)。

FF少陣

第一次拍？

嫌咗

係

asexual?

同你一樣 唔想扑 不過經常kiss
不過想留first kiss都正常
女朋友介意嘅話就大方啲同佢傾下

點解唔想扑

你條女唔吸引到你...咪會唔想扑